[歷史推演]南宋=香港 POPO=金 大灣區公安=蒙古

如果以呢個推演
滅金已經無晒力, 之後俾蒙古輪姦..
可以點避

社會信用體系太引人注目，大家都忽略了這份中共《粵港澳三年計劃》還有另一個恐怖之處——粵港澳突發事件應急處置聯動機制。最突發的事，不都發生在香港嗎？

「在治安方面，支持大灣區內地9市的區（縣）與香港、澳門片區、堂區建立結對交流機制。建立大灣區社會治安治理聯動機制，加強粵港澳警務合作交流。建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台。」

看！香港已經由特別行政區降格為一個「片區」，林鄭打算出個嚴正聲明抗議嗎？

順帶提一提，習近平將會在10月到訪澳門出席特區成立20周年慶典。
將來，香港警隊已非香港境內唯一的執法機構，在其之上的，是「大灣區警察」。

林鄭願意撤回反送中就一天光晒？

這個笑話不好笑。

蒙古財政開支好細
但大灣區同支那開支大撚到經濟危機

佢係爆就好

尋晚搵左呢套野黎睇